# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-12 21:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: models.py:63
msgid "Related Links"
msgstr "相关链接"

#: models.py:84
msgid "Carousel Item"
msgstr "图片集"

#: models.py:129
msgid "Blog Index Page"
msgstr "文章文件夹"

#: models.py:139
msgid "body"
msgstr "内容"

#: models.py:140 models.py:207
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:141
msgid "Post Date"
msgstr "日期"

#: models.py:143 models.py:153
msgid "Blog Page"
msgstr "文章"

#: models.py:168
msgid "Comment Body"
msgstr "评论内容"

#: models.py:170
msgid "Comment Date"
msgstr "评论日期"

#: models.py:183
msgid "Headphones Index"
msgstr "耳机文件夹"

#: models.py:197
msgid "Moving-coil"
msgstr "动圈式"

#: models.py:198
msgid "Electrostatic"
msgstr "静电式"

#: models.py:202
msgid "Circumaural"
msgstr "罩耳式"

#: models.py:203
msgid "Supra-aural"
msgstr "贴耳式"

#: models.py:204
msgid "Earbud"
msgstr "挂耳式"

#: models.py:205
msgid "In-ear"
msgstr "入耳式"

#: models.py:208
msgid "Transducer"
msgstr "转化方式"

#: models.py:209
msgid "Wear Type"
msgstr "佩戴方式"

#: models.py:210
msgid "Wire Length(m)"
msgstr "耳机线长度(m)"

#: models.py:211
msgid "Weight(g)"
msgstr "耳机重量(g)"

#: models.py:212
msgid "Frequency Range(Hz)"
msgstr "频响范围(Hz)"

#: models.py:213
msgid "Impendance(Ohm)"
msgstr "阻抗(Ohm)"

#: models.py:214
msgid "Sensitivity(dB)"
msgstr "敏感度(dB)"

#: models.py:222
msgid "Head Image"
msgstr "标题图片"

#: models.py:231
msgid "Link Blog Page"
msgstr "相关文章"

#: models.py:235
msgid "Headphones"
msgstr "耳机"

#: models.py:248
msgid "Carousel items"
msgstr "图片集"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "耳机体积"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "设备名"

#~ msgid "The page title as you'd like it to be seen by the public"
#~ msgstr "页面标题，你想被大众所看到的"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"
